【元旦開齋】嘉湖山莊低層三房515萬市價沽

中原地產馬斯力表示，天水圍嘉湖山莊錄2019年首宗成交，為麗湖居8座低層H室，實用面積550方呎，三房間隔，原叫價520萬元，剛以515萬元成交，呎價9,364元，屬市價水平，新買家為用家。賣方2014年9月以372萬元買入，賬面獲利143萬元。

仲係天價

515萬
你唔問下佢買果時幾錢入市？
都係果句，私樓又贏，唔好同人講跌市跌市啦屌

賺150 萬

問咗年中高位入市個買家蝕咁多咩心情先啦。

一日呢批業主仲有咁多水位都未值得高興

天水圍俾盡值10萬USD

2018 十個屋苑 大劈價
嘉湖 劈最深

賬面獲利143萬元

之前最低8500蚊呎 依家9300 升左10%了

實用呎價9,364元

送都唔要

咁委屈你，送層俾我 我唔介意收

都好 送喎，零成本無所謂

，有樓無人住 香港就逼到爆，但天水圍就算大西北，都未到無人住的情況，送到唔要有啲誇張，知唔知幾多人排緊隊等上車

4年幾賺150萬
叻過好多人炒股
仲賺埋租